5次20% 定係 10次10%?

如果要成功做到1樣野,
應該揀 5次 20% 成功率
定係揀 10次 10%成功率?
定係2樣無分別?

每次既cost又一唔一樣先

5次20%

P(20% 5次都失敗）= 0.8^5 = 0.32768

P(10% 10次都失敗）= 0.9^10 = 0.34868

5次20%
快啲試完唔洗煩

前提係成功1次就夠咁就成立

齋睇P(X≧x)嘅話，5次20%成功率高啲

geometric distribution唔係year1野黎架咋咩?

中學m1已經會有

點會無分別呀 一個80%失敗 一個90%失敗
門面睇差無幾 如果係真嘅時候 10%就係好多好多